做咩仲唔瞓呀？

唔好成日捱夜啦
快d起瞓啦！

10點準時岀post?

仲唔講故事

咁啱啫
好耐矛見你啦
最近忙唔忙呀

臭葉

太早啦

又係12點？

最近忙完 所以就上連登吹水

我同你講

等你講故事

請講

898

臭鐘

差唔多啦

仲忙緊FYP？

同我講木

等下先啦

What ar

好

開始忙緊減肥

又見塵巴lol

提我

餃

攞三日出黎跑半個鐘夠做咩

✌🏻✌🏻✌🏻
無錯，又係我依條煩膠

每日做sit up 因為淨係想減肚腩

邊有得咁架=.=

青煩咩呀

敷緊mask啊

你岩岩醒都唔好太晏瞓啦

溫G未呀

捱夜

就架啦 唔想郁 但好多野溫

點解呀

快d去啦
唔好好似尋晚咁

嗚啊

乖啦
最多陪下你

不用陪我了 好多野溫

咁你仲唔去

未吹頭啊

幫你

咩料

唔知 好恐怖

⋯
咁你地一係當冇嘢發生
一係三口六面傾清楚好d wo
起碼有個共識先🤦🏻‍♂️

圖？

大家都係成年人啦
依d玩過咪算囉
日見夜見唔代表咩既

真係跳左定咩呀

做咩呢

真係啊..

唔好望
唔好理
咩都唔好諗
唔關你事
你focus係溫書度
望左真係會有陰影

00:05了

從前有個窮人，窮得連自己的兒子都養不活。兒子便對他說：“好爸爸，我們現在的日
子過得太糟了，而我又是你的一個負擔。我現在想離開家，看能不能掙到飯吃。”父親祝福
了他，然後悲痛欲絕地送他出了家門。這時候，一個強大帝國的國王正和人打仗，於是他便
參加了國王的部隊，上前線去打仗。他到達前線時正好趕上激烈的戰鬥，而且情況非常危
急，他的戰友們紛紛倒在敵人的彈雨中。當指揮官也犧牲時，剩下的人打算逃跑，可是這位
年輕人站出來大著膽子對他們叫道：“我們決不能讓自己的祖國滅亡！”於是其他人跟在他
的後面，在他的帶領下打敗了敵人。當國王得知這場勝利全靠他一個人時，就把他提升到最
高的位置，給了他許多財富，使他一下子成了全國最顯赫的人物。
國王有一個女兒，雖長得非常美麗，脾氣卻非常古怪，她只答應嫁給一個保證在她死後
願意被活埋在她身邊的人。“如果這個人真心實意地愛我，”她說，“我死了之後他活著還
有什麼用？”反過來，她也是一樣。如果她丈夫先死，她願意和他一起被埋進墳墓。她這古
怪的誓言嚇得人一直不敢向她求婚，可是這位年輕人被公主的美貌迷住了，不顧一切地請求
國王把女兒嫁給他。“你知道你要作出什麼樣的承諾嗎？”國王問。“要是我活得比她長，
就得為她做陪葬，”他回答，“可是我非常愛她，根本不在乎這種危險。”國王於是便答應
了，他們舉行了盛大的婚禮。
這對年輕人幸福美滿地生活了一段時間，妻子便突然得了重病，醫生們沒有一個能治好
她。她死了之後，年輕的丈夫想起了自己的諾言，知道自己得活生生地被關在墳墓裡，不由
得驚恐萬狀，可也沒有什麼別的辦法。國王在王宮的各個大門口都派了崗哨，所以他根本不
可能逃避這厄運。安葬屍體的那一天，他也被帶進了王室的陵墓，然後墓門就被關上了，而
且還上了插銷。
棺材旁有張桌子，上面放著四支蠟燭、四條麵包和四瓶酒。等這些東西消耗完後，他就
會餓死。他萬分痛苦、萬分傷心地坐在那裡，每天只吃一丁點麵包，只喝一口酒，可死神還
是一天天地在向他逼近。正當他出神地坐在那裡時，他看到一條蛇從墓穴的角落裡鑽了出
來，向死屍爬去。他以為蛇是去咬她的肉，便拔出寶劍說：“只要我還活著，你就休想碰她
一下。”說完就把蛇砍成了三段。過了一會兒，又一條蛇從洞裡爬了出來。當它看到第一條
蛇被砍成了三段，已經死了，它便爬了回去。可不一會兒它又爬了出來，嘴裡銜著三片綠色
的葉子。然後，它把死蛇的三段拼在一起，在每一處傷口上蓋上一片葉子。頃刻之間，那條
斷蛇的的幾個部分又長在了一起。蛇動了幾下便活了過來，然後和第二條蛇一起逃走了，而
那三片葉子卻留在了地上。這位目睹了這一切的不幸青年突然產生了一個想法：不知道這些
把死蛇重新救活的葉子的魔力能不能把人也救活。於是，他撿起葉子，在他亡妻的嘴上放了
一片，又把另外兩片放在她的眼睛上。他剛把葉子放好，血液便開始在她的血管裡流動，慢
慢湧上了她蒼白的臉頰，使它重新變得緋紅。接著，她吸了口氣，睜開眼睛，說：“啊，上
帝，我這是在哪裡呀？”“你和我在一起，親愛的妻子，”他回答，然後把所發生的一切，
以及他救活她的經過告訴了她。他給她喝了點酒，又給她吃了點麵包。等她重新恢復精力
後，他扶她站起來走到墓門口，又是敲門又是叫喊。衛兵們聽到後便去報告國王。國王親自
來打開墓門，發現他倆健康而富有活力，不禁為悲傷的事情終於結束而欣喜萬分。年輕人把
那三片蛇葉帶了出來，把它們交給一個侍從，說：“給我小心保管好，要時刻帶在身邊。天
知道我們還會遇到什麼麻煩呢？說不定我們還用得著它們呢！”
可他的妻子發生了變化，她死而復生之後好像完全失去了對丈夫的愛。過了一段時間，
年輕人想過海去看看他的老父親。他們上船之後，她就忘記了她丈夫對她所表現出的深深的
愛和忠誠，也忘記了他對她的救命之恩，可惡地迷上了船長。一天，當年輕人睡著時，她叫
來船長，自己抱住丈夫的頭，船長抓住他的腳，兩個人一起把他扔進了大海。干完了這可恥
的勾當之後，她說：“我們現在回去，就說他死在路上了。我會在我父親的面前大大地誇獎
你，贊揚你，使他同意把我嫁給你，並且讓你做王位的繼承人。”可是那位忠心耿耿的侍從
在暗中目睹了一切。他從大船上解下一只小船，坐上去尋找他的主人，不再管那兩個壞傢伙
駛向哪裡。他從水裡撈起年輕人的屍體，把身上帶著的三片蛇葉分別放在他的眼睛和嘴巴
上，幸運地救活了他。
他倆日夜奮力地划船，小船行駛如飛，結果他們比其他人先回到老國王的王宮。老國王
看到他倆獨自回來自然感到很驚訝，便問發生了什麼事。他聽說自己女兒的可惡行徑後說：
“我不相信她會幹出這樣卑鄙的事情，但是很快就會真相大白的。”他命令他倆躲進一間密
室，不要讓任何人看見。不久，大船駛了回來，那個不知羞恥的女人滿臉愁容地來見父親。
老國王問：“你怎麼獨自回來了？你丈夫呢？”“唉，親愛的父親，”她回答，“我的心都
要碎了。我丈夫在途中突然得病死了，要不是這位好心的船長幫助我，我就慘嘍！我丈夫死
的時候他也在場，他可以把一切告訴你。”國王說：“我要讓死去的人復活！”說著就打開
了密室，叫那主僕二人出來。那女人一看見自己的丈夫，就像被雷打了一樣跪了下去，請求
饒恕。國王說：“絕不能饒恕！他願意和你一起去死，而且把你救活，可你卻趁他睡著時害
死他，你是罪有應得。”接著，她和她的幫兇被放在一條鑿了洞的船上。船被推到海上，很
快就在洶湧的浪濤中沉沒了。

去飲杯水先
唔好再諗住依單野
要當無事發生過

男朋友online on左好耐 instagram active都唔覆我
好撚嬲
佢今日無啦啦問我如果佢唔成日覆我 我會唔會嬲
我覺得返工忙唔覆好正常 我冇問題
但夜晚online都唔覆係咩料
唔知係特登試我定點啦
但 我 宜 家 嬲 到 訓 唔 撚 得 著
屌。

一合埋眼就諗起今口返工受氣嗰場景

立即 屌佢老味

有邊日返工係唔受氣

直接屌佢一穫啦
寧願搞其他嘢都唔理你wo

會唔會係因為佢用電腦開whatsapp咋....

今日直頭比個家長用粗口屌

要對家長
RIP

唔好喊，呵返
做咩呀？不如講俾我聽下

屌 都 無 謂
最叻就同我講佢同上一個拍拖都唔報到
我岩先del左我send比佢d野
心淡到 次次都係咁

睇緊書 啱啱準備訓

今次睇曬

唉個小朋友自己仆街撞爆嘴爆肛，佢啊爺接放學個陣問我有冇搞撚錯啊屌你？

惡有惡報

你咪叫佢搵返上一個囉

唉聽日真心想射波

一定唔係
我用我寶貴既時間mon左好耐
係咁online offline
唔on whatsapp就會instagram active
妖拍拖拍到咁不如唔好拍
知唔知我會擔心

正wor
即刻 馬上 立即講先

咁姐係佢本身問題啦
如果你真係咁mind既話不如認真同佢傾啦

我覺得你講野好有聲

跟住播d音樂同溫書
咩都唔好理

你聽到我講野

yesyes

佢一句話自己性格係咁 我又吹佢唔漲
返工忙我真係明
我都會忙會唔覆
但空閒時間我都會諗住佢
明唔明我有好多野想同佢share但次次見到佢未覆我 我又唔想再send野比佢

有修養
Gd nite la ching

心靈相通

準備返工啦都係

好似免死金牌咁喎
唔可以改架咩？ 其實都係想溝通多啲 分享下生活啫

又亂講野啦

聽緊903

咁你真係慘左d
佢地係唔係都入晒你地數
你唔好咁介意啦
當耳邊風算啦
同埋佢地都係關心過細路啫
唔好同佢地計較啦

不過佢地係過份左d
講晒粗口

塵巴由暑假見你開po開到依家

你聽日⋯

EXACT7LY
我都係想同佢溝通多d姐...
都會掛住 都會關心
真心覺得「我性格係咁」
IS LEGIT LAME AF.

佢咁有性格唔肯就人
不如叫佢同自己拍拖算啦

有咩聽呀

你真係趕極都唔去架喎

咪係 拍拖係要互相遷就同付出架
佢一直以來都係咁？

係咪要打打

咁錫呢

佛都有火
佢睇到我d comment
仲要打黎屌我^^
問我幾歲人
自私精
如果你宜家睇到既話
HAHA GO FUCK YOURSELF^^

我屌
小家到
自己有錯仲屌返轉頭
真係on99
咪撚理佢啦

冷靜小小先
雖然我覺得你性格好似好正咁
心平氣和咁傾下先解決到問題架

不如你當自己係佢
你sd完嘢俾你男朋友
但佢online都唔理你
你上網呻下俾佢見到仲打過黎屌你一穫
你會點諗

Me很溫柔的

岩岩收工

哄我瞓

辛苦晒
攰唔攰呀？
快d返屋企抖下啦
做咩咁晏先收呀

。go sleep

1872陳奕迅

今日返夜
摺衫收埸呀

1874？

溫書，做野，搵資料

咁你記得返去小心d啦
記得報平安呀

加油

好想扑野呀

樓主其實你讀咩科 點解你好似好得閒

雀仔
你都識講啦
點都會嬲啦
好難傾到架

Ok go

其實係夜晚先得閑
朝早好少上

但到有得扑我又未必咁想扑

利申處

點呀呢

會愛錫你

唔知呀唉，其實我俾蚊叮到好痕先唔瞓

笑死

家下火遮眼點冷靜呀

你識唔識打？？

屌
點會唔知呢
實有原因係唔想扑
唔夠秤定想結婚先

唉
冇嘢啦
你走啦

No

why趕me走

廿中拍左三年拖都冇扑

你返去同佢地慢慢吹啦
我唔講嘢啦

覺得扑野又唔係想象中咁爽

係你唔肯定另一半唔肯呀

係咪性冷感呀

其實係睇氛圍
同一條女幾年都會悶 但係有啲氣氛加成又唔同

拯救緊世人

我唔知佢呀 我覺得佢，好想要個淫底女友

冇
唔想俾人屈了

同佢傾下啦

或者其實係唔想同我扑姐

好想訓

性冷感點搞，睇醫生又唔睇，可能佢唔愛我姐

飲啲酒,催下情試下囉

快d去瞓啦

俾多d情趣嘢試下

試過，大家飲到面紅耳赤都冇用

你唔明

飲到半醉

有冇例子？玩具？

播d催情音樂
點d香薰果d
做咩一黎就玩具

性感內衣囉 加埋啲驚喜 應該會有情趣

你見唔到我成日都俾人串咩

我係紅巴

你都可以著

唔識講，我覺得唔關呢啲事，摸到佢好舒服（表情身體收縮，估）埋牙會好冷靜咁同我講唔想要

唔好唔開心啦

玩咁大

癲 男人就真係靠把口啦

覺得你好好 無迫佢

返到了

有冇講過點解唔想要呀

What

咁你抖下先啦
記得早d休息呀

唔需要

冇嘢

就係唔想，然後沒然後，睇完隔離post龍心都搵到真愛啦

okok

冇用架，最終咪好似而家咁兩頭唔到岸 散又唔捨得，因為性而散好似好白痴，留又解決唔到個問題，最終會拖到大家都冇癮

快了

有時情願冇拍過拖繼續單身同班fd打下機，得閒飲兩杯吹下水 冇咁多野煩

這些機會
可能真係性冷感

溫書啦你

Bb no angry la

瞓覺了，聽日早起返工，88

我都真係唔知點算好
除左真係傾下之外
但你愛佢 佢係知道架

試下同佢睇醫生啦
早抖啦巴打

大家都係初戀，曾經幻想可以行到最後，覺得付出多啲佢會愛我多啲，到頭來只係縱左佢，當啲野係理所當然

嗚 有一陣sad的氣氛
真係要傾啊
同埋佢係咪愛你 你都知道的
好好認真咁傾下啦

Weak

yes

Y

瞓

ok

Go

塵巴咁好心機既？

你當我屎忽痕啦

次次訓唔到都會見你個post

你實係隔左一日先覆我啦